我正式宣布 本人同會然兄控絲打 誓不兩位！😡

Dom埋你落街

關我撚事？

放過阿哥啦

邊個蝦兄控絲打我就打柒佢！

清 ho ball

你講乜撚野呀屌你老母
中文都未學好

屌你老母留名！

你咩撚野啊

Dom佢落街